今朝大家 豬幾多 ?

成個月糧吖
屌你老母

有美資股票唔買？

5皮 係呀里身上

加注美股 以後只買美股

0，今晚美股又數錢

唔好去左買baba...

一定唔會啦 美股仲買中支
上次nio班友好彩

兩手企鵝既本，買美股買邊隻有機會賺番一萬

飯都食唔落吖

PTON、U

除左阿里仲有冇其他